世界應該感謝香港抗爭者

要不是香港人過去多月抗爭反共
令訪港支那人次大量減少
經香港飛去外地支那人數大幅減少
減慢歐美等地疫情擴散

應該一齊Twitter

感謝唔好乞
怕會變支那

你咁講同支那打飛機有咩分別

事實

有功就要領
呢啲唔係乞

你唔講真係唔知
好彩你點醒咗全球幾十億人
我代表佢地多謝你啦
然後你可以摺埋